元朗佬惡咩，香港人死佢地咪遲早比人鬥地主

可以咁講，清完黑警到土豪，這是共產國家的常識

到時大和解，呢班人係香港大把人想佢地死

又丁屋又盛，到時睇下點，一國一制之後共產黨做乜要保你地？

新界六日戰爭？六個鐘都冇你都頂唔到，見識下咩叫解放